大家仲記唔記得邊個判咗7年嘅盧手足？

係，佢係魚革盧建民。

因涉參與 2016 年年初一的旺角衝突，盧建民經審訊後被裁定暴動罪成，去年 6 月被判監七年，成為多宗暴動罪審訊中判刑最重一人。
—————————————————

＜《影攝食 － 盧建民攝影集》網上預售＞

感謝大家一直以來對影攝食(盧建民)的支持，如果有留意本專頁的話，大概聽說過影攝食將會出版一本攝影集，這是他計劃了許久的心願。然而因為時局動盪，香港人暫有更重要的事需要優先處理，故此這個出版計劃也稍作延遲。

時至今天，因著香港人的決心與堅韌，反送中而來的這場革命或許尚會延續一段時間，既然是這樣，我們也不宜停下腳步太久，並決定重新起步，一來
希望在魚蛋革命四週年之時出版以作一個小總結，亦願能透過此攝影集，為今天同為爭取公義的義士們籌點款項，以作對他們的支持和感激。
即使身在牢獄，這段日子影攝食都在認真地選取合適的相片，並邀請朋友們撰寫序文，籌備階段已進行得七七八八，因此，我們現開始正式為他的攝影集《影攝食 － 盧建民攝影集》進行網上預售。

書內將收錄他所拍攝共百餘張相片，售價為HK$188，亦歡迎額外捐款以資助影攝食及其家人。售書扣取成本後的收入，除作影攝食及其家人的生活費用外，當中40%將分別捐出予「星火同盟」、「612人道支援基金」及「學聯抗爭者支援基金」這3個組織，他們都曾經在影攝食最無助的時候給予過援手 （612 基金的前身 13+3基金），故此現在也望能為他們以及如今有需要幫助的義士們出一分力。

欲預購書的朋友，請入數至：

（1） 恆生銀行 360-157465-001（LAU CHI LAI）或
（2） PAYME 68009934

並將入數紙照片或付款截圖，連同閣下的資料PM至本專頁：

（1） 姓名
（2） 訂購數量
（3） 郵寄地址
(請註明：訂購影攝食攝影集）

攝影集預計於2020年2月出版，印刷完成後將付寄予閣下。

再一次感謝各位的支持！

(***圖為攝影集精選作品)

————————————————————
Facebook

大家一齊買爆佢本相集好冇？

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

五毛？

推

人地睇開習語錄

願

榮

歸

我會買
That is the only thing I can do for him

屌你有冇睇內文，咪就係攝影集囉
你鐘意未掛你個龜頭去賣，睇下有冇人俾2蚊你

你都可以幫我推文㗎

梗係記得 旺角起義除左天琦最記得就係盧建民

唔好講盧手足la
爆眼女都冇左會事la
有冇人問邊個係爆田眼女

又一個五毛？

為公義坐 唔係唔捐下話

買本影集就係去睇囉

Btw 戇鳩 正字係咁寫
識唔撚識字啊你
翻去俾甴大大屌喇

#1咪寫左囉
你自己入黎唔撚睇咋柒頭

支持下

係唔係用拼音

我有睇開佢Facebook
佢成日都話梁天琦呢啲出晒名就好多人記得
反而好多寂寂無名嘅就冇人記得

Push

點解無啦啦要幫佢買書? 佢魚蛋革命關送中運動咩事

不要遺忘手足

如果天琦係手足，點解魚革嘅被捕人士唔係手足？

書內將收錄他所拍攝共百餘張相片，售價為HK$188，亦歡迎額外捐款以資助影攝食及其家人。售書扣取成本後的收入，除作影攝食及其家人的生活費用外，當中40%將分別捐出予「星火同盟」、「612人道支援基金」及「學聯抗爭者支援基金」這3個組織，他們都曾經在影攝食最無助的時候給予過援手 （612 基金的前身 13+3基金），故此現在也望能為他們以及如今有需要幫助的義士們出一分力

會買黎支持
但邊個係搞手
好怕人血饅頭

唔係condom

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

你可以入去佢Facebook睇吓
本身影攝食呢個page 係由盧手足嘅
入獄後就係佢女友manage

【抗暴之戰】暴動罪盧建民7年重刑 女友不離棄助傳聲「榮光歸男友」

【專訪】暴動案被告盧建民 七年牢獄之內與之外

呢2篇嘢好值得睇

no need sorry

人的一生會死亡兩次，一次是肉體的死亡，另一次死亡是當你被人所遺忘。

同依家個情況都一樣 唉

樓主 唔好浪費時間駁D低級五毛
低質到咁都唔知收唔收得返人工

已買

第一次有五毛喺我post

Thank you

邊個黎？

痴Q線，光明仔只係擲左個玻璃樽就坐七年，咁都唔係法治已死？

一陣買返本

推啊 唔好只係記得梁天琦

光明仔

聖誕禮物有著落

X

佢仲要入獄嘅時候爸爸有cancer
光明仔係一個好善良嘅人
之前嘅社會運動已經有出嚟參加
仲要有行山執垃圾 送水比消防員

我最記得佢話自己唔係梁天琦讀咁多書
講嘢又唔叻
但係我想同你講你係一個好好嘅人

好撚正又BLOCK幾隻

到底除咗星火612，仲有邊度可以直接幫手足？

本土創作室又係好幫盧手足同其他手足
大家可以捐錢比佢
順便幫我推埋嗰個post

本士創作室

個基金曾經幫助過盧手足患癌爸爸籌集捐款

咪講撚左有部分係會捐去星火612囉
盲毛就唔好衝出嚟柒啦

仲有可以寫信比佢

係 就咁睇佢寫嘅嘢都感覺到佢係一個好真誠好善良嘅人
明明坐緊監 老豆又走左 都仲畫公仔畫信叫大家唔好放棄

推！

記得 有睇佢facebook

佢仲要時事跟得勁貼
仲成日引經據典

買，有follow開佢page啲影相post，判得重過天琦，一定支持。

推呀

P

mark 定先，晏d 買

佢判咗7年嗰時仲交代
幫我睇住香港

721

坐最耐嘅義士

香港人咁善忘，葉虎、刀穿胸、斷腳、爆眼fa、爆眼印尼女記者、tg中頭，全部唔記得哂了。

仲有最近啲信

買啊

睇親都眼濕濕
幻想唔到佢喺入面有幾想出嚟幫手

光明

push

我地冇忘記！

push唔好忘記佢

一定買

block咗個P牌一毛了

手足

p

個個淨係記得梁天琦 盧手足冇人記得 但佢係判最重個個

一定要買，推！
七年

買

特登開個P牌嚟刷存在感真係好可悲

有follow開佢影攝食個page

Ok

乜春呀？咪就係掛住佢個名囉

梗係記得

一定要買

。

你同你阿媽有咩關係？單純冇你阿媽未必有你

推 一陣落去入數

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

乜鳩類比?冇太陽冇生物tim

推
呢場運動既手足唔係condom
魚蛋革命既手足更加唔係condom
雨傘運動同魚蛋革命為呢場運動比左好多既啟示，呢一切都係前人既付出而換番黎

一定支持
同時希望上訴成功

可唔可以買果陣另外upload $67.2 嘅捐款
$168 全數俾哂佢

支持到底

佢話可以隨意捐款
我估你唔使分開俾㗎

應該就冇

第一代勇武，一定支持

一張相好平好抵買，不過過你老母仲平
利申幫襯你老母，做全套

一定要幫手買呀
7年時光
點都要幫下手啦
唔會忘記手足

因為抗爭坐七年
依家$188都唔肯幫手買返本支持下？

上咗熱門

繼續幫我推比多啲人睇到

講得啱呀
所以太陽出咩事，至少地球生物有義務去留意

PUSH

科金呀

佢個FB好少人LIKE
大家快啲去支持下啦

之前立場出咗報導關於佢同佢女朋友
好感人
七年唔易撐嫁
香港人比啲實質支持佢哋啦

幫手推上熱門啦

推呀推呀

其實我覺得呢啲咁明顯嘅唔係五毛，係激將法

反向想大家支持

太明顯嘅只會被人屌

之前睇完立場篇專訪對佢好深刻
我有記住你㗎盧建民

$188食餐飯都無咗啦

我都係
睇完即刻LIKE咗佢個PAGE

Pish

一見到個POST就買咗！

佢影啲相唔係差嫁
$188呢個價好合理
仲要再捐返部份錢出去添

ME TOO
記得SHARE比朋友叫佢哋買埋一份

爆買

快啲科金啦
PAYME話咁快比到錢

要買

推唔好比佢沉

必買

exactly
盧建民係邊個都唔知真係冇嘢好講

十年後都會有人話送中運動關xxx咩事使乜幫啲義士
各位年青人睇住。

佢擺明玩嘢啦
手足邊會唔識盧建民

就係你呢啲人搞到個個仆去食人血饅頭 30年前六四啲人都可以出黎搵食啦

2018 年 6 月 11 日早上，高等法院七樓第五庭，法官彭寶琴一錘定音。

大家要同時記住依條臭閪

推到賣哂

你知唔知咩叫人血饅頭?
你拎盧手足同啲9 print隻pepe公仔整月曆啲人比?
搞笑咋?
64同魚蛋革命又有咩關聯呢?

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

你指出重點 魚蛋革又同反修例有咩關聯呢? 重點係佢最後係捐星火 但點解我唔直接捐星火係要比佢抽佣

做咩上面成班傻閪認真覆個3字頭P牌

買爆佢

pish

魚蛋革命又同反修例有咩關聯?
有好多香港人係呢半年開始反抗不公義既政府
但有一班人係其他人未醒悟既時候已經開始行動
佢哋同我哋一樣愛呢個香港 願意用一切辦法對抗強權
而盧建民要坐七年
七年既時間唔可以用錢買返返嚟
作為手足 拎$188去支持一下
仲要比你話佢食緊人血饅頭?
你唔買唔緊要 但唔好老屈人哋食饅頭啦
如果無雨傘無魚蛋
今時今日既香港有幾多人會企出嚟?
革命既種子係由佢哋呢班坐緊既手足種下

好感動 原來我個post係有用

佢係我見過最善良 好為香港既人

樓上位人兄「抽佣」嚟形容支援生活費用
都知道唔係同路人啦
手足唔係condom呢句說話唔係口頭上講下就算

未就係，一定要關反送中先可以出影集？
Agree咁都人血 我冇野好講

吓吓都話人食人血饅頭
真心唔太明個point係邊

推推推

無忘記

人哋坐七年支持下人哋都唔得嘅。。
香港人成日講支持義士
原來係得把口講
之前啲連登仔仲好偉大咁樣講話唔知每個手足raise幾百萬畀佢
而家人哋有賺donate去星火,都竟然有人不滿
damn.

唔洗同五毛咁認真 呢啲根本不是手足 無魚革無勇武本土

岩！我地自己廣傳出去

一本188
仲要4成去星火
每本淨係得100
仲未計成本

幫推

唔好忘記佢呀！！！！

你生存喺呢個世界就真係阻掟

認真答你，魚革有好大嘅啟蒙作用，好多香港人因為魚革而接受以武制暴

呢個post好多低質五毛

敵人反對的就是....

身在獄中既手足都為場運動貢獻咁多

佢成日寫信俾我地，仲要跟得好貼
佢真係以身作則，用行動話俾我哋聽不要忘記被捕手足

你follow 咗未？

好

寫左聖誕卡比佢 岩岩都比左錢買
佢真係好好 好愛香港
bookmark 每日入黎推post

一齊幫手推

Follow 咗

抗暴之戰】暴動罪盧建民7年重刑 女友不離棄助傳聲「榮光歸男友」

又再睇多次真係好想喊
佢女朋友同佢俾人告嘅時候先拍拖，仲要好為佢，不離不棄
好希望光明仔可以上訴成功，早日同女朋友團聚

推啊 唔係唔做啊

我

地

唔

會

忘

記

被

捕

手

足

要判佢果個祭旗好過
以警效尤

篇訪問好長，但好值得睇，睇完覺得好感動，想知多啲關於佢地之間嘅事
所以一見到盧手足出攝影集就決定課
7年，點解車斷人腳個地產狗都係15個月，但一個咁愛香港嘅香港人唔係去打劫、強姦、謀殺就要坐7年

你pm問下admin

希望大家都寫下聖誕卡俾佢
個個都淨係記得天琦
好多無名勇武都需要大家關心

我都有寫
然之後佢仲呼籲我哋寫比其他手足
呢個人真係呢

判等最重係佢
一直都記住沒忘記過

請大家一定要支持

推
真真正正既好人 唔應該受牢獄之苦

大家要記得有班人為香港受緊勞獄之苦
佢地都願意承擔責任同法律後果
點解班高官黑警就咩都唔使受

7年呀屌 推

即買咗
仲想課多啲俾佢個acc可唔可以入落去

售價為HK$188，亦歡迎額外捐款以資助影攝食及其家人。

推！！！！！

繼續推

唔好俾佢沉

俾佢知道我哋好多人支持佢

光復香港 時代革命

1/10

2/10

兒登仔：人血饅頭,要100%捐星火

每日一推

絕對支持！

佢係咪有影過觀塘一輯

真心捐錢唔係問題

但係要我買張咁嘅相

唔撚掂...

係攝影集
希望你會行動支持